{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_022061",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "왕곡면"
    },
    "text": "旺谷面 (왕곡면)\\n\n全羅南道羅州市\\n\n全羅南道羅州市の中央南西部に位置する面は旺谷面だ。 旺谷面は栄山浦の南西側にあり、東は強くなれば、西は公山面、南は盤南面と霊岩郡新北面、北は栄山江を渡って多侍面と接している。 面の南側は丘陵地性山地であり、北側に栄山江が曲がって沖積平野を形成している。 この面は南北に国道13号と東西に国道23号が通過する。 朝鮮時代には羅州牧前王、旭谷、馬山面に属し、1914年には旺谷面に変更された。 1995年には羅州市に編入され、現在は徳山里をはじめとする12の法政里を管轄している。",
    "QA": [
        {
            "question": "旺谷面はどこに位置していますか？",
            "answer": "旺谷面は全羅南道羅州市の中央南西部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "旺谷面の東側には何がありますか？",
            "answer": "旺谷面の東側には強くなればがあります。"
        },
        {
            "question": "旺谷面の西側には何がありますか？",
            "answer": "旺谷面の西側には公山面があります。"
        },
        {
            "question": "旺谷面の南側には何がありますか？",
            "answer": "旺谷面の南側には盤南面と霊岩郡新北面があります。"
        },
        {
            "question": "旺谷面の北側には何がありますか？",
            "answer": "旺谷面の北側には栄山江を渡って多侍面があります。"
        },
        {
            "question": "旺谷面の面積はどのくらいですか？",
            "answer": "旺谷面の面積は提供されていないため、正確な数字は分かりません。"
        },
        {
            "question": "旺谷面には何本の国道が通過していますか？",
            "answer": "旺谷面には国道13号と国道23号の2本の国道が通過しています。"
        },
        {
            "question": "旺谷面はいつ設立されましたか？",
            "answer": "旺谷面は1914年に設立されました。"
        },
        {
            "question": "旺谷面はどのような地形特徴を持っていますか？",
            "answer": "旺谷面は南側が丘陵地性山地であり、北側には栄山江が曲がって沖積平野を形成しています。"
        },
        {
            "question": "旺谷面は羅州市の何リを管轄していますか？",
            "answer": "旺谷面は徳山里をはじめとする12の法政里を管轄しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 190,
        "QA": 318
    }
}